[韓文]來來來 交流下~

考完topik 最近學緊日文 少左理韓文
但擔心語言太耐唔用會越來越差
所以想同大家交流下
用翻多啲韓文 又可能可以幫到大家
關於韓文或者自學既嘢都可以問 答到一定答

喺到講又得 想長傾的話tg都可以

利申: topik level 5

lm 遲D請教吓巴打